[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1574)

下次都係等得蛇出水再買算

Slow

我都補皇馬

slow

長跟我對家

皇馬即場有咩買

唔好妹阿學生半大阿

和 大波

皇馬嗰場停咗15分鐘角咁喎

鳩美奧夠膽追和

可能我沈你船呢

拿-2
蝗

SLOWWWWWWWWWWWW

尼卡正氣cashed

普馬cup

普馬

皇馬上半場再多一粒就穩d

你地驚既咪下半補客ng不敗

學生哥入多球世界波ok?

咁多人買普馬

學生隊咁都無12碼

求普馬杯

cfu 不了！

垃圾隊追唔到嫁啦

羅馬好橙

5c

學生妹夠膽刷角

皇狗下半場放粒比羅馬

買左學生妹2.5大

普馬杯啦

鍠x後生xCF,包針

屌 門前嚇一嚇

羅馬好撚廢

甘美又咩事

唔夠膽

皇馬入多粒 尼卡沙頂住

入多粒啦

講埋邊隊啦 我都嚇一嚇

咩咩事,咪針

尼卡6連勝受讓都買對家

PUMA追和先

收完錢先講呢句好嗎

成日覺得後生仔個場 下半會刷角

艾斯呢

屌你老母斷拿根亞

拿根11

HO BALL 差一球jar 兄弟

拿根亞

不了

-1

唔會啦， 呢排場場角細

信

等緊5.5b

拿根上力入番球就搞掂

學生入未

普馬斯

link

屌你拿根

甘美奧咁都唔紅？

尼卡沙 真馬頂撚住

普馬斯cup 佢

力頂

普馬盤無驚過

學生哥

因為都輸左啦

唔驚唔洗輸錢?

學生哥 NG 快黎多球！

拿-1
蝗

睇下皇下半換唔換人 再補唔補客ng

一 起身屌你老母被人3比0同0比0
又輸撚哂

同路 寶利

屌你老母半場比多球都唔得

皇馬 2:0 half time

半場3:0 針！

半場完前一定有一角定律

半6全

皇角大

買定羅馬 和 大波 ng

20

學生隊

學生20

12-13

屌 咁正氣？

屌你老母又輸950$

學生會 2-0

贏幾多 輸幾多 整頂嘅

鳩美奧摺埋食屎啦垃圾

學生哥 好入波囉
咪日日掛住溝女

垃圾甘美奧，憑咩讓人

學生哥兩個NG 都3倍幾

岩岩係咪有巴打買左後生仔 -1 1k 肥肥成7倍幾

普馬斯追和先

跟咗拿蛇條過關

甘美奧咁廢嫁咩

得蛇旺到無人有

可以派了

拿今次我冇跟呀

笑笑笑

尼卡頂實

4.25半大

呢啲咪識波囉

繼續出

今日馬會系統維護 投注站開唔開？

4.15學生妹半大

皇半場幾角？

即場半大左

想問 直屌咗學生妹-1 而家補咩好

拿子又中-1

又羊錢了

客ng

唔駛補

左補右補不如唔好賭

點解星期三無日假賭嘅？

No gel

熱得濟

PUMA追和比我過關啦

4.15半大都開到

ok
甘美奧點輸

下就 投注站開唔開？？

普馬斯快cup 整兩球12m就得

拿子又中 幫你GELGEL先

得蛇下一球買乜

輸撚左6k

唔入比人入

蚊注都輸咁多

皇咪再刷角

普馬斯cup佢啦

下半場甘美應該有一粒

都話甘美垃圾隊黎

Me too

可以

點解會想要多拉多斯架

拿根入未

追和過關頂多賺少少

Cls 學生哥

尼卡沙講到明平半盤王都唔買 咩心態

21

你老母一唔買就入

琴日講咗學生隊呢場係俾賭狗回血
2-1

得蛇

嘩 今朝用輸剩返嘅$100篤左條3x1 應該收1580

今晚再起機！

全大cashed

3.3全大埋

有人唔信邪1-0就亂GEL

運

甘美奧點輸

兩次都開C入球

馬會精選cup硬

cup 呀甘美奧

咩心態？我唔再出了

尼卡沙點輸 盤王都有得輸我唔賭了

普馬肯 cup未

Ok 唔買了

CLS 2:1

李寶利幾時墜馬啊你

真心 今朝已經提多次係超級盤王 上次5-3 係搞搞氣氛 今場再出平半 根本食撚滑

全場9c 敢唔敢

星星買左咩

阿假都開半大全大

上場買左尼卡沙 屌佢老母比人5-3主其他

重心 羅馬ng

拿蛇勁撚到

學生哥 7.5b

過關揀角大都覺得自己衝動左

羅馬和波我派錢了

Lm

墨盃齊心2比1好嗎

LM

lm

星爺

拿根亞點輸

但係我都想皇贏

唔使而家lm,到時我會用我方式派

普馬大仆街

重心 學生隊7.5s

想跟

換人未 換我買羅馬cup了

唔使而家lm

LM了

cf 半一有伏都要買啦

跟

同bot講

屌撚曬你地係咪唔識睇,唔使而家留名呀仆街

lm了

尼卡快點完場

換人未

職乞

買廿蚊跟機 順手LM

普馬斯bb追和都有半格 點轟

我快手左

點輸

皇馬開到5:0/主其他 派5個200

LM!

我了

10點場點睇

我

上次 連糕

Me

客

學生隊7.5s
南美撚識刷角咩

Cf大船

邊個再留名個啲人我唔派

鍠仲入到

皇馬上 快手456佢

我個NG等左30分鐘

希望係啦 唔好係到妹就得

換人㗎啦 哂氣啦

屌多注cf先

PUMA,拉古奶針

換人了

仆街 又換人

鍠一換人可以88

點換人法？

同路

國冠只玩半場

補和先

換走左c朗

屌你入啦普馬拿根

換左去juven?

醒目

RIP NG

起碼有半格食

要皇馬ng 是否不智？

踢踢下波轉會咁無品

換左2個姐,卻奧斯同拉膠

歡迎上船

屌你皇馬 60分鐘前比多粒 70分鐘同80分鐘入多粒啦屌

夠失一球

pumas

要皇NG

你地

羅馬都換人

88冇錢收

屌唔洗LM住啦 真係開到先算啦屌

88了冇錢收

羅馬似會追和

普馬斯追和ok?

賤種鍠冰角

學生隊襯我覆客刷角，可恥

拿根大波ok?

補左 都會贏一舊

我都買左2x1

咁都追和到我真係切柒煲湯滋潤手腳

皇馬頂住全格 一係就入多幾粒

超重心系列
1）松鼠2.5
2）Cf盤

和到我食一個禮拜開心樂園餐

呢個要lm
aik大波個關食左屎未

學生隊果場停角plz!

AIK喎
皇馬喎
拎黎比?

學生隊7.5s 要嗎？

想飲湯

墨杯咁撚 仆街
普馬斯

尼卡沙快d完場

寶利 學生隊7.5b好不好？

平半盤王尼卡沙 Gel得味

拿根差一球呀屌你

13

學生哥角大啦

普馬斯1:3

Cf果場好鬼

呢鋪支持dodo

聽人講人鞭巧閪屎補㗎

又過唔到關

我角渣GA 要搵星星

普馬真係

下次見到尼卡沙再係開平半 真係要allin了

針

墨閪盃比啲拎黎打j

尼加沙

信拿sir 得永生

尼卡沙係乜野話 大聲叫出黎

呢啲杯

比啲廢隊

nigga sha

要多拉得唔得

平半盤王

係垃圾

拿子

盤王

熱熱地買左 2串1 利記串皇馬第一隊入波

尼卡超正氣波

皇馬仲唔入..想等到幾時呀屌

羅馬上

拿根絕殺大波啦屌

皇馬

皇個場係咁換人

ISCO換落去了

阿美讓客 2.77. 半一盤1.88，贏唔到兩粒

咁樣迫害我NG

一買就換人

本多終勝

2:2??

20蚊客勝

得sir上啊

Ng 2.34

尼卡沙係信心注 如果唔係森林俾人絕殺 我一定買大啲

正 尼卡沙收錢 差皇狗

垃圾 原來係 13

換app la ching

森林絕殺我想派都無得派

我買果陣得1.7

有錢起機

贏要谷 輸要縮
尼卡沙我縮晒注

阿美利加買唔買

皇11.5s 10.5s 9.5s
學生 6.5s 8.5s 7.5s

得sir冷靜

多拉守和is ok

尼卡沙GEL定都得

唉 屌 過唔到普馬

皇10：0都冇用

似0.1

換晒啲人

屌到學生隊開到-1先

皇ng 2.43

得番五分鐘買阿美利加

gun
我今日

停c

拿根比狗屌

拿子7：30先出

我Ajax比人絕殺就即刻買左2x1

鍠入多粒

隨便 無咩所謂

未食過 想試

原來10點開，我唔買啦

羅馬ng了

阿美有大伏

拿根亞真係垃圾，成關斷曬

要多拉

諗諗下都係唔買十點
次次心急就中伏

點伏法

重心料 10點墨杯 2.5 細

長賭長有，慢慢黎

想買學生隊NG

仆街 cf船已上

唔一定係客ng
可能係no goal呢

我都想知點伏 睇球探大勢都推阿美

球探大勢夠要拿根

你睇下

兩球都角球入都唔刷c, 南美波垃圾來

羅馬都換兩個

南美撚識刷咩

繼續屌先會刷角

小保加讓成一球球半

個大勢莊寫架

7c 快刷角

拿 sir, 我知錯了
中左旅我, okay?

唔派點買

今日狗會係唔開？

多拉a夢上船

10:00買什麼？！！

都係繼續單頭算

冇信心唔要2x1了

我個皇上盤啊

屌你普馬

想買客 鬼鬼地 買少少好了

下盤sure

收到！！！

其實普馬呢場唔買最好 墨閪盃

球探出哂每間博彩公司啲賠率 我見啲莊都係比較睇好牙美

10:00 大

D分析全部都係莊家既人

cf 上盤大球， 輸錢也要買

燈仔59分逼害上盤巴打

如果淨係睇上下盤就買

朋友你都係戒賭吧啦..

利申苦主

買唔到

買唔切

好事黎

鍠賽前角球中位幾多？

兩條飛都射緊大

3.5/4 同 4球

阿美盤食滑
btw 賤種蝗刷角 差4粒

寶利多謝尋日勝利

阿美會和波 睇路手足

角細點輸

開左波啦

gel

唔洗賭得多 賭得準就夠

應該咁講開波前先買就穩陣D

一早買定次次冇好野

10.5 11.5

半2全2

賤種羅馬刷咩7

其實一場波應該點樣分析
我平時買波都係睇盤 同埋往績
再跟埋個人心水
我都想學下啲買波技巧

-3c

學生隊個角一落6.5個陣 應該就會有角

皇馬10角完場

皇馬又換兩件

甘美奧

睇唔到角細有咩危機

是但啦 都平注上左船

等今晩些仔主場打救我

仲有美盃睇下邊D隊出19二隊後備買對家

學生隊最少有4球波

半二全二正仆街

3-1完場

皇出副選了

入未鍠

甘美cup佢一世球迷

羅馬比球啦屌

應該羅馬入

學生隊俾多球我

皇馬快d完場

想問 今日投注站開唔開呀

皇馬頂住全格

6.5 b 入？

等高水入9.5b

燈仔今場盤要中了

又想半2全2

唔開呀

學生隊5c

-3

似半2全2啦,2邊都出晒副選

皇馬入唔入9.5s好！

6.5 一落飛就買唔到 似係開7個了

皇馬2.5/3大

兩邊副選 最多一粒啦

學生隊整多粒黎屌屌先啦

啱

除非真係假波
唔係莊家都係靠數據黎估黎SET 盤
贏唔贏都係球隊自己既問題

入波未

半2全2屌

羅馬追和派200比我

甘美奧ng 反cup

9C

其實仲有好多野睇

甘美果場無入球頂實

睇埋整體投注額有無用

皇同羅馬都刷角隊點解咁多人買細

羅馬豬半未？

9.5s gel

冇得入錢追數

同意

自己分析完

基本上大部份都會買左上盤

是但一隊入都好啦...
我買左2邊ng呀...

學生妹刷咩撚野 係咪要屌

學生隊唔係諗住入兩球就算鳩數呀

總共10000阿...入啦仆街

Cf入一粒都夠 半格照殺

羅馬差啲

其實依家9C都仲未過10.5中位數,只係岩岩好10.5,未必大到

3.5b

cf明顯高班D

刷角未呀屌

尋日都仲見你叫緊春
咁快又入左10k

甘美奧敢不敢4 連c

睇數據已經知，不過明知高班都有半一買就有古怪

連C雅

好！

長追cf

唔是NO GOAL呀化

針被GOAL

羅馬 1:2

2-1

羅馬goal

學生甘美不要入

屌 全格頂唔住..

終於

羅馬1:2

準撚到癲！

羅馬

屌 垃圾鍠

羅馬和埋去。多拉守住

好彩補左羅馬ng

見你買主我都知仆街鳥

其實無計 兩邊換曬 賭運氣

垃圾鍠頂住半格唔該

垃圾皇馬輸撚埋佢算啦屌

屌，你咪衝動9買啦，搵我傾下

果然二隊係有差距咁撚大

買咩輸咩屌你老母

屌 我個全格

皇馬goal返佢啦

垃圾咁都頂唔住—1

甘美奧反杯

補個3.5大
驚半格都收唔到

係咪我set錯野
球探睇唔到阿美利加嗰場嘅

得返5千買完針埋退出波post!

皇馬真係正常發揮 點都要比人入返一粒

下場

追和啦我諗

上盤仲gel緊既

唔好連半格都輸埋佢...

得蛇冷靜啊 認真mode

挽留！！

甘美奧呢隊撚樣真係追角細， 佢老味

細波細角,賽前既全細,屌

得蛇 唔好衝動，就黎開季，好多波可以賭

應該3球完啦皇馬

130起機 想玩到今晚

9c

唔該唔好GEL

9c 9.5s gel得

紅牌出場

學生RＣ

學生隊紅

學生紅了

羅馬追平 信唔信！

學生隊 紅牌

學生rc

皇馬上盤gel

認真
好難唔贏

...

3.5b又針

甘美ng

甘美奧 杯呀

咁多人gel

俾封利是學生哥

皇馬3:1就perfect

學生角細 gel

學生紅 想入少少甘美奧ng

豬池

不了no goal

打架？ 陳浩南可以由球場打到落銅鑼灣，我學生隊一樣得！

鍠準備開10角逼害？

羅馬咁廢追閪到咩
皇馬又唔係疤
9.5s 3.5s 上盤收錢

紅左和都有3.9？

皇仲有幾耐完

皇馬3:1完場派#777號 100

GEL到咁

皇馬贏波係200%
意甲狗點夠班

半格 皇馬上啦

GEL得

紅左就死守了

放心啦 ，重現上次打多個都入唔到波

GCHI

我gel親都唔會出事

劇本係追和

因為no goal

啱 皇馬嚟架3連歐冠

皇馬上啦 比次機會食全格

追和 super

準備2:2 12碼

能不能多給我2角~~再皇馬入多1球~~

針得 買乜輸乜

紅左特別勁！學生哥準備goal

羅馬杯閪到咩
穩撚到

！

鍠入返粒收全格啦

皇馬 補2mins

14倍入球

重絕殺入多粒收全格！！！！

食得半格

10w點果場。球探冇左？

多拉多斯 0-0 阿美利加会

起碼兩日開哂角細，我平時剩買角大，情願唔買避開哂

甘美嗰場和仲咁高水 係點解

頂埋佢

全格啊

批准

學生隊都gel得

提提大家下午一時截止投注

好似零晨兩點先開返？

10.5s必左屎汁出黎

6.5b有足水

得返10分鐘

暫時幾多c

蝗狗果場

6c

9

10c

係 要買定韓假 斯巴達

10了

10

10C 又世界級中位數

轉個撚頭10C埋
9.5s jump

講左好耐no goal派錢

屌 爆9.5

11c未

RM

完

2:1 完 10C

真係10C 狗到

得半格

好耐未試過 岩岩好達陣 10C

係。果兩場唔買啦

好耐冇上水
今個月又玩完500蚊
等下個月了

FT 2:1 10C

屌3.5b

甘美奧入波未

皇撚半格

RM 2:1 10c FT
逼害普蛇

皇得半格仲要晒錢補飛 正垃圾

多拉守住

屌你蝗 得返半格

係唔中就唔中 差一角

10c有冇開？

買左賽前10.5B,你老母

今日馬會全日唔開

半大穩好多 國冠次次半場換哂人

補左20蚊，都唔知買佢做咩，無贏無輸

甘美入未呀

CF夠鐘上力啦

屌又-1c

刷多幾下c先入

學生哥7c完

半格啊
普馬啊

兩隊求其入多粒啦屌

皇盤 3/3.5s得半格

阿美點贏

支持

皇馬半格狗也不屌

下埸先嬴

cf盤 針

一醒就無左2K

紅咗仲勁

鍠啲後備好9廢

拎去餵狗啦

5.5s 穩撚到

6.5大同7.5細

cf 3連C

派錢

仲有5分鐘頂我個無入球！

多拉入一粒先啦

好彩無放棄 豬小啲

學生哥3-1 plz

不了 cf會入

甘美奧準備3 連c

唔sick賭了

咁都救到

多啦個龍用左法寶？

最後見2軍太垃圾補左3.5B
蝗

CF盤 上呀

yes

甘美追和未

7c

差兩c

7

一早入6.5 cashed

仆街 又要練心 7.5s

6.5b上岸

6.5b買唔到

7.5s頂埋我條2x1啦

甘美奧追和請一位手足食麥當勞加大

9弓？

8c

阿美入球大未

lm 好耐未試過有錢開飯

快手整多1c黎

又爆晒

8C了

哇，4.5倍8c

支持學生哥追和

2:2

比你開心2秒

No goal 力頂

星蛇旺 準備9C

9c 小星星條過關中

幫你嗌多c

刷你老母閪咩 斷腳死啦兩隊

夠膽俾多c

既然係咁比多c

上啊 甘美奧

好!

追和

星蛇買8.5b你竟然買7.5s

學生哥cashed

輸到傻撚左

比多c 小星星個柒頭

守住8.5!

阿美尼加肯入未？

又受傷又紅牌， 唔補返5 min 講唔過去

俾你老母

9C 快手

邊個仆街叫刷角 就唔撚刷到你個個角球位 屌你老母 刷刷刷 刷你老母塊閪啦

快， 俾多1c 條柒頭

差唔多入了

4min

呢幾日過1000注都贏唔到，係咪CLS

補4分鍾 比多c！

2:2

屌你老母四分鐘

4分鐘夠刷啦

又針好撚好波

咁都開到9C比你
講唔過去

阿美幾妹下

咁就7k
88

痴線 10角啦

g chi

星星8.5B?

應該會有9cccccccc

因為主隊紅牌

和和氣氣

玩留啊得蛇

挽留

屌 爆咗

衝動了

2:2 goal

假波黎 多拉會守得住

8c 兩敗俱傷

777

睇好 01 收半格

-1C

針！

達陣

咪撚開9C比佢呀!!!!!!!!

阿美入啦屌你老母

針88

整多c比星爺

7.5b cashed

完場！

FT 2:1 8C

9cccccc

唔比開？

爆咗我s 就幫你嗌埋

屌又針

開8.5 得8c, 有冇咁準呀 又過唔到關 垃圾甘美奧

應該連廿幾場角細

皇10C 後生仔8C

屌你老母打多個都入唔到粒

角球唔計？

出左底線唔計？

狗會真係準撚到

抵撚死啦 叫叫叫 叫撚爆我7.5s 正傻閪

試下收埋食先

兩埸都中位數

少一角收多萬5

輸左1k

7.5s都入

諗住博佢有ng....

ching冷靜
利申同路

2:2完場 9角完

開左好撚多場細C了

咁易叫得爆又唔見你冰到c 屌你個閪

一起身就見到血流成河

星仔 幫你唔到 gg

連針4注 攞返小小出黎先

暫時睇落SKIP 10點波係正確既

好撚彩8c

無入球又中！
買咩中咩今朝

買咗大角唔屌角 買嚟做乜

我起左機丫

Btw 尋日輸左900 今朝靠100上1.5k

條友輸到癲左 呢到間唔中有一兩個會係咁

大喬巴都要雞注咁慘?

屌你老母5k一鋪過！
韓假

妹波當道， 角球不再買大了

GCHI!!!!!!

唔好啊，冷靜d

挽留阿得 冷靜

針晒本了 上黎做職乞算

有買蝗既應該都有賺...係後面要補飛贏少D...

皇馬半場六角，原本以為十半細要針，好彩冇貪心買九半

CF果場大到波我切柒煲湯派街坊

CF 2.5S cashed

有人夠膽而家買PAOK嗎？

每日都入1k 上10k就cashout

唔賭太大 今季已經係銀卡 唔想輸太多比馬會

好多人唔識補飛會補補下補到變輸

阿美肯入未

有補飛先贏得多 2:0個時補客NG

祝你羊多D屠狗會

對上兩場都好fit

流水巴 有冇出水

無入埋阿美2.5s 剩要盤 針得

出親都唔中 自己買唔害人了

上半主第3球等左六十分鐘仲要針埋

些仔主場硬淨

韓假主晉似穩

返工時間買波
真係買咩輸咩
痴撚線

得夜晚先識贏錢

下午1點前要買

多拉多斯頂撚住

狗會維修2場西波一定要SKIP

皇呢隊野成日都下半換人就比人入一粒 預左

靠你羊錢

一早訓撚咗無賭到⋯⋯做咩事個個針到

CF 簡直笑話

返工時間買即場
都未睇清楚就買

無波屌 繼續打狗 MON POST狗 tiffanytoto櫻茶#192158 留番$500幫你老母執骨啦

我以為上半有得入多粒

多拉差半場

係睇岩個啲無時間買
未買到學生狗Fg就入左

賭博基金:-16000
點撚樣追...

輸完你咪入翻一千

15k->2k->14k->5k

賭博基金:-92000
點撚樣追...

拿蛇派未 羊咁多

140點推上4000

要咁早買 dklm

賺下零用錢咁玩應該岩
但邊次唔係推左小小就想再推 最後比返哂比馬會

些仔唔係2點半踢咩
2點整完喎好似

聽住先

輸100會再入再追

最後輸番1000

利申過來人

針左本既十分之一都問點追

心靈投注一排先啦

btw我都係覺得需要改名轉運

-6k差不多追曬了
爭1200

拎1k
試過100>1.3k，冇拎過，之後變0

唔知
利申 200連2000都上唔到

月頭入500得返140，依家限自己一個月入500 點玩到下個月

賭海迷途
昨日唔賭的話經追返條數...

PAOK係1點踢

一日就黎針1k

普馬 Ajax 西朗買唔到平半

係你買波 定 你個名買波

起馬入多100 直接買盤

屌仲諗住去買真飛
原來今日馬會都唔開

性交轉運

追數真係要好有耐心
依家仲未衝得過5K呢個關口

無錢啦，針啦

尼卡沙仲唔派

唔係既 咁賭始終係偏門野
唔可以唔信邪

最勁試過300變4000
Btw依家開始輸返

勿忘初心

屌 未訓醒 以為些仔對PAOK

Skip左頭兩場
上幾次系統提升冇尾盤補飛輸到仆街

-6000>再入1000>上返7000>而家-7000

信邪你啲ng 唔會咁準啦

針到爆廠

買少少算
1k

依家4K幾 除左實贏就ALL IN,其他基本限住200蚊平注
衝左成個禮拜都衝唔到都係要忍

又要努力工作

你得番5k 仲買1k

200>6k>4k>7k>2k

依家check out 留500

平好

頭場細波50% 有冇同路

7k>2k個下

屌，阿美利加入未呀

賭命

jer

唔會入到

真係改下名睇下會唔會轉運先

過關串左尾場大波

打魚
好耐無去玩

迷達先有回達！

只打GUNDAM

屌你咁少即場賭

過去既3日基本除左實贏既場之外 一大注就會針

差cf呀

幫你戒賭
即場d賠率變得勁快成日買唔到

馬會系統維護 下午一點開始無得買

我要追數
唔賭點羊

YES

英超係咪都有即場?

其實打魚嬴多
係見d衝動撚想追先輸得多

溫馨提示！！！！

頭兩場要下午1點前下注

星期四晚無波賭,要到朝早,世界末日

依2日後就開始光復阿唔再得西波

今晚都冇 人生冇意義

人生太短出手要更大

理性問題
一輸就係甘想追9禁

咁

13:00 - 26:00 系統測試，停止投注服務

皇馬得半格

只打大魚

今晚早訓既=要1點前買晒啲波,無得睇尾盤

原來澳門入唔到馬會apps

用web

你都唔賭會唔會唔舒服?

所以要平注，想追一買大小小黑起上黎又係輸

連登有愛

POLO又斷2

掉轉講
係讓球全部輸晒

Cf入一粒就夠

半0全3

贏半格唔滿足
輸晒又求走盤
走盤又話百賭

半格餵比狗
求追和走半
和波咪撚踢

點解仲未派尼卡沙果場

cf盤針得

個個都用cf黎過關 多拉盤

巴超第4打巴甲11

CF爽手

馬會今日全日唔開？

改完名旺旺佢先

入波 主入

阿美立即入波

買5k 曼聯冠軍算
唔要錢了

嘩 聽朝有bed

之後你又會心郁郁入錢賭

頂撚住

1:0

12M

？

bed對家gel定都得

你會

bed 12m

河床12m

唉

.

1001 係我啦

首發事件 有無得買河床12m

1002